唔好又搞罷工啦

每次得啲小店罷工影響自己人生意 開檔個啲就更多人幫襯

有好有唔好

最緊要運輸行業，機場，政府機構呢3個先有用。其他行業罷唔罷都真心無用

今日又成功玩鳩同路人次次都亂咁罷工

亂罷工真係無用

罷工唔係要你地坐係屋企涼冷氣

連登仔工都無，識閪呢d 咩

小店罷一日 第二日我地就去買/食晒佢D野

運輸行業罷係基本條件

無上新聞根本無人去幫襯

罷工好難
寧願打狗

罷工益晒啲藍店

罷工一定係益晒藍店同大財團
呢D common sense 連登仔唔會理

咁搞咩，咩都唔搞

叫人罷買可能仲好啲

下下覺得少人做，覺得柒就話唔搞

一次唔得就做兩次，兩次唔得就四次

每多一個人做就可以影響更多身邊嘅人

夠宣傳先講啦 次次幾日就係又罷唔係又罷 根本無人知 又無人塞鐵

小眾

首先要接受香港人搵錢至上既性格
然後搵到一種一邊搵錢一邊抗爭既方式
今日中環老西快閃其實係好好既示範